好攰

覺得最近既自己只係生存而唔係生活緊
想有新突破
有無人有好提議

好想快d得到解脫

錯了嗎 後悔了嗎

已經好耐無試過後悔

博盡無悔

??